Klipsch可能以搖滾揚聲器而聞名，但RP-8000F塔不僅能正確地處理吵鬧和刺耳的風格，還能處理幾乎任何類型的音樂，如柔和的合唱音樂、親密的原聲音樂、重低音電子音樂等等。 為所有類型的音樂愛好者提供的最佳演講者|Markkus Rovito | 2021年11月19日|大眾科學 
 作為一個戲劇孩子和受過古典訓練的合唱歌手，這位來自佛羅里達州坦帕市的本地人從來沒有把自己寫的歌和YouTube頻道當回事，直到一位朋友向她展示了他們如何自己錄製和製作。 明日格萊美獎得主約書亞·埃弗裡格2021年3月14日|Ozy 
 甚至連合唱的口音都是陳腐的，直接從她之前的大熱單曲《你屬於我》(You Belong with Me)中抄襲而來。 Taylor Swift的《1989》:鄉村浪子女創造年度最佳流行專輯 
 接下來是朦朧的合唱插曲，接下來是更噁心的節奏和尖酸的歌詞。 讚美“Yeezus”:坎耶·維斯特的新專輯是折衷的傑作|Marlow Stern | 2013年6月15日|DAILY BEAST 
 林維爾回憶說:“它有一種非常不尋常的合唱聲，而且在悄悄暗示。” 處女自殺的甜蜜16 |Nadine Rubin | 2009年7月22日|DAILY BEAST 
 他從洛瑪金那裡學到的歌唱課不過是合唱練習。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 到目前為止，我甚至還沒有聽到合唱排練是否已經開始。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 音樂出版商和合唱團體也鼓勵積極參與音樂領域。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 每年都為公立學校的樂隊和合唱團體舉辦地區性節日和州節日。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培 
 他建立了一所歌唱學校，在那裡他教授聲樂，並出版了《合唱音樂》，一本德國歌曲集。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培